戴耀廷冀今日投票人數可達8.5萬

戴耀廷冀今日投票人數可達8.5萬

負責統籌民主派初選的港大法律系副教授戴耀廷表示，原本對初選投票人數達總選民人數一成的信心不足，但經過政制及內地事務局長曾國衞指初選可能違反港區國安法，以及昨日警方搜查香港民意研究所後，他們的眾籌網站開始收到更多捐款，反映市民對初選的關注度和支持上升，反而更有信心。戴耀廷說，期望今日的投票人數達8.5萬，即他們目標的一半。他又說，由於收到法律意見，不能使用選民資料網上查閱系統的資料或截圖驗證選民身分，因此無法驗證衞生服務界選民的身份，雖然3個衞生服務界的投票站會如常開放，選民可以出示工作證等證明文件，但衞生服務界的投票結果只具參考作用，不具約束力，有待4位參選人決定是否參與官方選舉。

2020-07-11 14:48:36

一定唔止
但唔該立刻請多啲義工幫手

推

想幫手可以點做

你都可以做義工
各位兒登仔 投完票盡量留低票站。教下中年/銀髮族點樣投票

頭2 個鐘已經夠3 萬4，睇嚟今日可以殺夠20 萬

票站附近
睇吓有冇老野唔識
主動幫手

投完票一齊主動問吓周圍啲人洗唔洗幫手

要求30幾萬人投，先得個8.5萬，咪咁老定呀

快啲落街投

係旺角站airdrop陣先

過硬

咁撚少？快啲去投

Pishhhhh

Pishhhhh

初選教學 [附逐頁截圖]

睇小香港人喎

71都左35萬人啦

唔可以得咁少

推 直到最後的勝利

幫手幫手

推推推推

得8.5萬可以收收皮
自己唔爭氣

Push

太少

義工忙到而家先有飯食
我做票站義工，好多中年老年人去投票呀

提多次

- 跟直選大區 (港島/九東/九西/新東/新西) 入面所有票站都去得
- 帶 (1) 身份證 + (2) 住址證明 - 包括水電煤電話單、銀行信、住戶證等等 (文本、電子版本、截圖 及相片皆接納)
- 選民登記網站 Cap Screen唔用得
- 初選投票教學 [附逐頁截圖]
- 投完票出黎叫多幾個朋友投，facebook ig 打卡 check in 做晒佢

搵票站：
參選名單同候選人資料：

跪求順手 Share 埋

幫返啲銀髮族

PushPushPushPush

少數人反對國安法
出嚟啊

今日起碼衝上25萬啦！

喂 比人睇少我地啊

仲唔快啲出黎投票

PushPushPushPushPushPush

今日起碼要50萬啦。

咁少

多謝助攻
初選gogogo

係時候幫返佢哋

太小

主要係機太少

咁2日最多咪40萬，說好了的200萬人呢

初選唔夠全體10%仲有冇代表性

聽日搵多啲義工啦

推呀得咁少，快啲出

每人都要10分鐘 差唔多

直接去票站問
非常渴求

要人呀要人呀

入夜冇咁熱會再谷多啲人

快啲投票啦

一來，二來其實宣傳唔夠，係尋晚黑警搞一搞先多返人關注

岩岩翻完工成秒臭汗，換件衫再出去

總數係4,455,331
計64比
當有250萬黃絲票
最小都要25萬先合格

目標得8萬幾人投票 ? 要推到10萬啦

推推推推推推推推

20萬

大家盡力

伸手黨，初選到幾點

你計錯數
係區選黃絲10%
即16萬

9點

岩岩投完好多老人家都有投
亦好多中年人
反而後生較少
係咪未訓醒

剛剛排左90分鐘先投到，重要d人一早gen定QR code都要排咁耐

可能夜晚先蒲頭

目標太低

邊到 排咁耐

push
幫下d唔熟電子野嘅人

大西北

覺得今日點都過10萬

目標100萬

2個鐘已經34000
牙教授會唔會低估左

最低門檻幾多人？

推呀屌

功能組別都有得投?

8.5萬…好似好少，頭幾個月一場大遊行都最少幾十萬喎…

新界西：48000（官方門檻）； 新界東：45000； 九龍東：25000； 九龍西：20000； 香港島：25000。

依家係咪得總數，未有分區投票人數

話明義工
你話請就請到咩

民主動力 Power for Democracy
· 19 mins ·

【民主派35+公民投票 (初選)】#首輪投票數字公報 及 #初選系統數據安排

#民主動力 獲 #香港民意研究所 團隊提供數據，由今日12:00開始截至15:01，全港所有服務站共有59747位市民參與電子投票。呼籲市民繼續踴躍投票！

push

係

其實投票係兩日
咁急做咩

你有無咁多位開站都係問題
仲有要機

投左先啦

你點之聽日咩環境

17萬唔夠呀
大家快啲鼓勵身邊人去

個個掛住睇個垃圾演唱會

其實最重要係驗票個義工位
唔夠都無辦法
等下啫 未會中暑嘅後生仔

呢個真
好多中年人
連登仔訓醒未？

太低喇 20萬啦 我保證夜晚更加多人排隊

快投快投

大家可以樂觀啲
老老實實一定好多人唔參加初選
因為佢哋未必有心機去揀後選人
佢哋會等初選結果出咗 之後選舉根據結果去投票
呢個情況一定有

而且搞手戴生都話8.5萬就滿意
證明佢哋覺得呢個數字係足夠反映民意
唔需要太擔心
到時少人投票都唔需要開post屌鬼鬧人

唔好做deadline fighter 得閒就去投左票先

你肯定聽日仲有得投?
我而家都唔知下個鐘會發生咩事啦

下午3點接近60000人投票！繼續要人💪💪

十萬thx

冷靜啲先

已投幫手推

繼續叫身邊人去投呀唔該~~~~~~~~~

不好令戴接授失望

直接去問票站職員，應該會流晒口水咁樣望住你

咁要延長時間先得喎

人人都是義工

肯定唔止啦
學者保守唔敢講咁多姐
區選都差唔多200萬 如果初選30萬都冇 都幾可悲

愈多人投, 未投既就愈會投

對

有好名人未收工

票站要人

多啲人

衝人數！！

講事實

兩日希望有20萬
不過多數都今日投晒
聽日唔會多

必止8.5萬呀大佬

up

九東既人可唔可以去新西票站投 t h x

投咗
記得拉埋身邊人去

仲有聽日

不可，要喺九東投票

#初選 #發聲 #全民投票 #展示民意 #投票流程
🗓投票日期：2020年7月11-12日
⏰投票時間：
— 7月11日中午12時至晚上9時
— 7月12日上午9時至晚上9時

🗂投票網頁: (Android 及 iOS)
📮投票地點：
👥候選人名單:

拉晒全家 親戚 朋友去啦

pish

係好撚多人等緊投，條隊多人到要截，叫遲d再黎

都唔知今日投唔投到

係 有d投票區好山旮旯 無指引教去投票站 見到有個銀髮阿叔著全西裝最後無投走左

投票都要做deadline fighter

幫下人

我果到好多中年老年

後生唔知去晒邊

好多老人家去wo

邊區

香港人習性

香港人, 再創奇蹟!

冇200萬投來做咩

Same 中年佔大多數

已投 都幾多人

冇法
你估政府咁有無限資源
有心投一定投到

會唔會保守過龍

佢好似睇少緊我哋呀
10點前點止8.5萬呀？

實唔止，佢聽日準備延長投票時間

===
初選見

多你一個好多

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

- 分享自 LIHKG 初選教學

[附逐頁截圖]

九西

燈到

投投投

一日已過目標 期望50萬

好彩係燈呢個方向
如果結果係8.5萬都係燈左

真 好多靚女

得8千5同大三罷一樣

真係

真
隔住口罩都肯定個個都係靚仔靚女

戴教授都係一個期望管理高手

當初戴教授個雷動計劃預20萬人參與
結果最後得4萬人
佢估計得比較保守都好正常

最後係3倍

好撚勁

白花油都好L勁